我地唔可以再比任何一個朋友犧牲

推到呢位烈士既係政府,係警察
我地要目標一致
因為除左呢位烈士,仲有其他好多朋友因為比警察拉左,雖然有得保釋
但都好大機會告佢地暴動罪
佢地既心情,好可能同呢位烈士一樣,好不安,好無助

我地除左要撤送中,仲要幫助呢一班英雄
撤銷一切控罪
唔可以再比任何一個犧牲
一個也不能少
警察政府